一句到尾，熱奶茶定凍奶茶？

夏天定冬天，10次有9次都係叫凍奶茶

熱奶茶

凍奶茶

一句到尾，樓主係on9定弱智？

樓主on9

樓主弱智

而家梗係飲凍，今日又凍檸茶又凍奶茶，太熱

why not both

熱先飲得出個茶香

熱奶茶 加 凍檸茶

凍就多奶少甜
熱就茶走

凍奶茶，between，唔係用絲襪沖嘅唔飲。

識飲緊係凍茶走啦

識飲凍奶茶一定係走甜...開始可能唔習慣,飲耐左會鐘意果種茶味濃又爽既感覺...最好係少奶...但呢樣真係會睇得出邊間茶係真功夫,因為走甜加少奶而唔苦澀先係最好飲!

依句真
成日見人落兩匙糖
咁不如去飲糖水

因為大部份人細個係偏向嗜甜...大個左都無話特登去戒,但其實你係感受唔到咩嘢係真正茶味...只係一味死甜...
(港女就好BUY,所以造就啲STXRBXCK呀,美X呀!呢啲又貴又表面功夫呃佢地買既品牌!)

凍奶茶

滑的熱，普通凍

飲開鮮奶茶走甜